真•NMB48討論區 73-横野すみれ20歲生日快樂

【#上西怜 #水の温度 11月25日発売！】
Amazon:
セブン:
楽天:

12/16発売 #あなたの横の
■Amazon限定カバー版

■Amazon通常版

11/26発売GIRLS-PEDIA2020 AUTUMN

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年起並不再獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

真正最後單曲– 24th單「恋なんかNo thank you!」已於2020年11月18日發售。

通常盤 Type-A【DVD付】

通常盤 Type-B【DVD付】

通常盤 Type-C【DVD付】

完全生産限定盤

劇場盤【CD】

24th Single - 恋なんかNo thank you!
【MV】恋なんかNo thank you! / NMB48

【MV】告白の空砲／難波鉄砲隊其之九(Short ver.) / NMB48 難波鉄砲隊其之九[公式]

【MV】一番好きな花／吉田朱里(Short ver.) / NMB48 吉田朱里[公式]

成員表:

川上Team N

渋谷Team M

小嶋Team BII

研究生

卒業預定

吉田朱里
NMB48 1期生(川上チームN 所屬)
卒業公演/最終活動日: 2020年11月30日

山田 寿々
NMB48 5期生(小嶋チームBII所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

村瀬紗英
NMB48 2期生(川上チームN 所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

山尾梨奈
NMB48 4期生(渋谷チームＭ 所屬)
卒業公演/最終活動日:2020/01/29

佐藤亜海
NMB48ドラフト3期生(渋谷チームＭ 所屬)
卒業公演/最終活動日:2020/01/30

大田莉央奈
NMB48ドラフト3期生(川上チームN 所屬)
卒業公演/最終活動日:2020/02/02

休業中

三宅ゆりあ
NMB48 6期生(小嶋チームBII所屬)

南 羽諒
NMB48 ドラフト3期生(川上チームN 所屬)

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by久代不了既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用itunes/google play card比錢
每日每位mb只需13円 港幣都係1蚊
一齊嚟助養佢地 仲抵過你養一個非洲兒童

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

吉田朱里
NMB48 1期生(川上チームN 所屬)
卒業公演/最終活動日: 2020年11月30日

第一次開post
卒業預定嗰度錯咗
Sor

無睇到
同埋copy多咗

2020年卒業成員
NMB:13人 為48G之最

本post金句

所有話題最終走向都係波
仲唔係波控

橫野d相睇到洗晒我腦訓了 希望發夢夢見佢

你地

終於見到みかにゃん，被治癒了

横野生日快樂! lm

今日用MACBOOK希望冇事

岩岩果部先用完mbp safari ， 唔驚

原來先得廿歲

終於可以講aeruworld staff 把聲好溫柔啦
第2部頭先試左用iPhone

試ios14? 結果得唔得

20201212我愛橫野堇
橫野豬豬生日快樂

Staff 把聲好溫柔

係咪KILL哂其他APP正開SAFARI

我好似平時上網咁一樣only

今日應該真好多人用iphone 之後有事，塞車塞到爆
睇住個時間無限delay

暫時實測

第一部 - Mac Big Sur safari OK
第二部 - iPhone 14.2 X 同staff 傾完再排過
第三部 - PC Chrome OK
第四部 - Iphone 14.3 Beta OK

下星期出完iOS update 應該就冇事

太耐冇玩
開始前2分鐘都未轉畫面嚇到仆街
之後夠鐘個推都未出黎再次嚇到仆街
最後武士
多謝焜水巴實測·

我舊se ios13.7 ok
win10 pc chrome ok

我頭先轉左畫面都瘋狂delay , 等多左5分鐘

應該真係咁岩iOS 14.2 有機會瀨野

有同愛係14.2電話，一部冇事，另一部炒左車

所以都係保險d 升左14.3 beta 算
希望d 手機驚唔會炒啦

還嘢dbb生快LM 20碎終於成年合法嘞…

咁快得返last 一部啦

日本好似16已經合法

我愛你橫野同mikana

合法飲酒呀

泉b無人講？

あーのん冇波
不太岩呢個PO好似係

又比波控害死

冇あいか券

有都唔講
あーのん係必須守護既最後清泉
但あーのん FTMM可以

Karen Yuen表示

我唔想再見到可愛野屋企野食野政治野，我淨係想見到横野

我上司

要出泡文ver

佢都唔少韓國fans
同埋上次水魚show都唔少韓國人

打幾隻字講兩句韓文就引到班韓仔課金
何樂而不為

又要等一星期啦
みかにゃん

Karen 唔好嬲

你芯就芯啦
咁多野講

twitch韓仔台

膊頭

想俾姑娘吉

冇啦啦高左幾個頭咁

想吉吉姑娘

横野 すみれ（NMB48 チームBII）配信中！

還嘢生日SR

睇下有冇人車99,999 隻熊先

報驚

一開波就8碌塔先

惠真係正過0好多

車熊不如抽多幾次online見面會好過

都冇得抽啦
同埋可能人地y not both 呢

粉紅色個隻?

話口未完已經有一隻

兩隻

啱啱講韓文?

上幾次SR都有聽佢講…開新客源嘛

唔係十連架咩

歡迎試下 ，想睇表演

留力下世現地握

10連加埋要幾錢

下世下世 下世大概可以

1.1M yen 左右啦

對你黎講唔難

我真係留嚟等下單算
兩，三單都得啊成M

等みかにゃん生日睇你表演

連佢會唔會開SR 都係問題，係SNS 呢類野上真係好唔積極

みかにゃん好積極架啦
比佢更加唔積極既大有人在

佢出返嚟之後係有好大唔同，同以前比

起碼D衫唔係純黑先

其實我都岩，紫紫黑黑呢系

佢肯著多啲mina入埋嗰類型嘅衫就正

佢係成日都唔肯試新野，講咩佢都話實唔岩我著gala , 唔襯既，明明就天生麗質著咩都得

我頭幾次見佢都係呢d黑黑紫紫，紫紫黑黑

帽好睇

兔仔好得意

JK

遮唔住

擋也擋不住

就18歲啦

聽日下午又有番組上

【理想的胸】
吉田︰是怎樣的呢？
梅山︰誒～像上西憐醬那樣的。
吉田︰那已經是炸彈等級的了。
梅山︰是啊。
吉田︰都已經是碗狀的了。
梅山︰（笑）
吉田︰前陣子我稍微偷跑看了她的寫真集。
梅山︰真羨慕啊。
吉田︰作為歐派評論家覺得她好厲害（笑）。
梅山︰（笑）
「NMB48のTEPPENラジオ」2020年11月13日放送

Teppen ラジオ真係咸濕節目嚟

當年係休息室摸波

借d意又show 少少腳

梅山應該仲有得發育唔好放棄

歐派評論家

難得有個番組 個個大Top都可以上一陣鏡

紫紅頭

想食咗還嘢手上面隻豬

佢隻豬俾人拎走左啦

腳

無錯我岩岩拎走咗

不了

牙

仲有幾日就有得睇

※チームM 堀詩音に関しまして、体調（肺気胸の治療中）に配慮し、一部出演とさせていただきます。

※メンバーは体調不良等の理由により、不参加となる場合がございますことを予めご了承ください。

應該冇咩大件事掛

想點撚樣

入嚟就係覆呢張圖

依啲衫仲邪惡過唔著

睇見真係即刻忍唔住

saepy玩桃鐵玩得好HIGH

咁後生就冇衫着個心口又腫晒

唔好意思 係我既錯

我可以

想買嚟玩了

下個月買黎玩先

最多都係話写真DVD姐
巴打平時睇開咩啊

聽日就去買啦

課哂卒goods 下個月先

真係愈嚟愈靚啊佢

希望佢可以留耐啲

咁呢兩年就要多d人支持先得啦
搵唔到錢既人就肯定冇得留

too old

屌 你講完真係幾似

呢條女係咪屋企好撚窮？條工人褲穿曬窿都唔補下佢？

邊位巴打

原來今日卒con

過去再post d 上西妹, 引哂d 波控嚟

【NMB48】10月11月のツイート発信力ランキング1位が山本望叶な件

咁又可以搵到D 數去丁

靠你了

20201214我愛你牙欣

唔好玩逗陰啦

冇計, 人地架妹係興

今日決定早放自己返去睇配信

反佢枱啦

佢地就係騙徒 呃晒毒撚d錢

大家唔好阻禾，禾攪掂左邊隻貓先

留返右手面畀我就夠

Nagisa塊面闊到

發覺新一代主力好多都無中文wiki
隊長冇 牙欣 ５５７冇...

d反應好撚好笑

唔好話中文
好多連日文wiki都冇

好，放工 歸家準備

根本都冇人想知

又唔同左樣cls
今朝睇轆轆又係咁

mina個妝同平時佢自己差好遠，淨係條眉都完全唔同
仲要露哂全臉，平時佢成日用兩條觸鬚或者就角落唔俾人知佢丸顔

akb wiki咪有
普通wiki邊有人理

第一張直頭變到有村架純咁樣

影到咁又遮住個嘴

要開始了

非常正
到時係房排道牆出嚟先

靚到
個髮飾點晴到

真心Saep呢個版本正過迷路好多

自已贊助番自己

渋谷凪咲「今回、セットリストとメンバーは紗英様がすべて決めてくださって…」

真係ムラセンス
首首組成都估唔到

進軍首爾48未

幾驚佢個vtr咁樣之後唱韓文歌

想知佢個brand係咪贊助有discount, 不斷賣廣告

麻央愛梨真係好靚女
特別係呢個髮型真係好夾

都係見到亡靈最開心

二期得返一個在藉？
唔計saep

鹿，相機，蟹

暗號咁樣

初表紙，仲係呢d 書，應該一定唔捨得dump 左

Fuwa 著呢套比平時靚wo

一見到部摺機，年代感出哂嚟

真 你咁講真係幾似

係咪唔課金就無得睇

這樣是不應該的， 卒業con 都唔課下

讚佢靚果到，吹到幾撚大

屌你黑歷史
BINC

笑到gapgap 聲，靠黐的

又到亡靈s聚會時間

睇一之少一次啦

痴線，明明睇住三田走左，轉頭又好似係台咁
原來令子嚟

Encore時間…就嚟到完場

越大越靚女

有牙夢未

2016開始真係直升

見到個轆真係忍唔住

當年kei7卒con band 結晶

結晶

段SPEECH接結晶再整對翼會唔會太淚線崩壞

桜花

對鞋厚到

夕陽 sorry

結晶 係卒con 真係好催淚 次次都中

詩音終於有隻歌唔駛點郁出到泥

真係驚死你唔中，嚟多首タンポポ

哭成狗

7期有咩好寫姐

屌 睇親卒業con都打晒冷震

終於見到shion

後面又寫msg又搓背 根本係催人睙

message board比飯留字都有

白間終於剪咗頭髮

喊左好耐既あんちゅ

あんちゅ哭成狗

真係要完嘞

大聲鑽石

尊敬偉大既前輩

厚成咁都係唔夠fuwa 高

喊死

目測180cm

連儂牆

復出個時有啲肥 去到10周年到都少肥
依家fit返

但呢排睇IG 都你小漲

‘課左未

嚟，等哥哥呵返

qq wo

包包面qq

實係好あーやん

哦呢囉

岩岩諗起，有兩張封面圖，姐係又玩唔同店限定封面啊

本身係咪要做左會員先？

慘慘

對手套我諗起洗碗

岩啊，嚟我屋企洗

好野，真係又要再買兩本

呢套衫配腿腿腿mb真係

有冇件衫係岩著ga佢

岩岩呢一首
大家都好豔媚表情既時候

不要質疑ムラセンス

不如唔好著啦

第一眼望見第一張以為係拎住狗繩

唔識嘅人:「做乜做偶像，窮到啲衫爛成咁都唔買過新嘅」

戴眼鏡勁仁

因為佢做就好搞笑

駁唔到
望見好似睇錯歌咁

15歲了

未click入去之前
以為係橫野

竟然介紹karen

係到翻丁緊DEAR J前面段DANCE BREAK同一開始段螢光棒舞

多謝黨啦
如果唔係我應該今日係場入面

Is good

有日睇到
同抹茶曲奇有得比

very good

そらい都有去原來

仲要呢d 透透地網衫

喊喊下又笑，跟住又喊

佢自己都知自己對奶假

得一條友為宣傳係咁吹大佢

假嫁啲奶.jpg

More

拿
多謝menclub 小編幫karen b 平反

邊忽有幫你平反

2020年12月才剛踏入2字頭，絕對是青春無敵，加上漂亮外表、玲瓏身材、清純氣質，所有配置都彷彿在告訴你，她就是那被選中的細路，注定會爆紅。

無P樣但係P波

Sor 尋晚成2 3點睇呢篇野 太眼瞓無太清楚睇內文自膠左

東方: 33c

其實套衫咁多人著過會唔會好臭

你想死

有d野唔可以亂講

武肺sister

佢地會唔會攞啲抗體泥整疫苗!?? 想打

佢而家好似食左無敵星星咁

真係好靚啊

有村架純

翻發未

出夠未, 係咁出又要買多兩本

even better 啦
btw 本野都真係幾大本

橫野本書已經到咗集運
聖誕前應該有掛

希望聖誕假唔會係新聞見到你啦

正

我睇到果時都係佢咁諗

有份出都算好

非常好, 起碼有 !

可以打返個

冷手打返個熱飛機

拍到咁
呢d應該有5個ver

唔好俾太大希望自己先, 之後有就可以更開心

係mikana 塊面細

今次CHING講野就有d道理啦

好片不妨一睇再睇

QQ あいか

又係你

我不打了.jpg

又幾得意啊兩年前

唔止塊面細

附上圖片一張

即係我平時講野無道理？

好mean

我係唔係要拗話其實佢有架 !

細過karen

想駁, but 駁唔刀

睇緊還嘢生蛋祭 睇落新澤都真係幾

機心重

對門牙不了

佢講野漏口咁都讀信

唔好再頹啲

衰過件tee

飛機杯

隨便落街買個都靚過佢啦

橫野對波太大做唔到掌上壓

負磅過重

胸上壓

横野すみれ「横野すみれはグラビアだけじゃないんだぞということをたくさんの人に知ってもらいたいです」

乜家陣啲後生女咁眼淺嘅 個個都喊

仲要知佢好窮,啲衫穿晒窿

即係仲有dvd

南波陽向「すーちゃんは6期生の中でも前にみんなを引っ張ってくれていて。一度挫折した経験があるすーちゃんが頑張っているのが嬉しいし、いつか私も前に行くので待っていてください」

年頭講到依家 咪俾你哋班咸濕仔搞到グラビアだけ個印象越嚟越重

班波控真係要反省下

波控害死人

鬼知佢グラビア真係咁正咩

利申。非波控

Lapis IG live 了

睇下有咩講

QQ

Karen大佢兩三倍到

咁留比我

0乘咩都係0
所以任何大過0嘅嘢
應該都係無限倍

利申:數學F

個個都睇到好hamsup

Mikana 應該係1.5

成個ig 都係食

幾可愛

真係擺落口先癲

啱 所以遮住返

online talk 仲要問過我香港便利店有咩好食？

下次去7仔食住傾啦

真係有諗過

香港便利店

呢個岩用啊
落去食早餐

唔好咁，家陣香港7仔， OK 其實多左好多野
我成日經過都入去睇下

掃街算啦

嘩咁大本嘅喂

因為真係好大

跟呢個page食勻全港燒賣

咬住串豬大腸online talk啲mb實記得你

邊d 位夠掃街feel 呢

講真，搵次去介紹下香港掃街都好，但要搵岩地方

食左好幾間，比較驚喜暫時得粉果佬真心

有腹肌
想奶

Boy巴po左啦

好東西應該一睇再睇

我要wakana就可以

凡係有みかにゃん既都不妨一睇再睇

咪搞thx

D波會唔會太大對

有大有細 任君選擇

佢有波(好似係
所以唔岩你的

我有無波都岩的

牙欣真係一條直線咁

原來白花唱歌把聲都好女人吓

利申: 做咗亡靈先開始有啲認識

一陣去睇返先
果時YNN D 卡啦OK 節目成日搵佢去發癲

直線

Sor囉， 我d 推しメン成日都係咁

如果mikana係1.5 我諗牙欣應該係-0.5

完全冇人CARE佢兩個呢樣野

下？我話身高呀 你咩事？

波控本身都唔睇啦佢兩個

禾有密集恐懼症…

買哂佢, 咪冇事

不得了

間唔中都想玩返
但唔記得點贏了

其實我係搏想撞mb
可惜一次都無試過

應該今日到集運

好似撞過一兩次only , 但已經唔記得左邊個

長假FAPFAPFAP

麻雀未攞過

このたびは「TSUTAYA EBISUBASHI」をご利用いただきまして、
まことにありがとうございます。

お客様よりご注文いただきました商品は、本日より梱包を行います。
宅配業者、お問い合わせ伝票番号は、下記のとおりです。
商品到着まで今しばらくお待ちください。

撞過呢d

又俾錢TSUTAYA EBISUBASHI

玩開本家辣殺驚

賤種鋪搞埋網購引人科水

但要用yahoo shopping 就麻煩d

最後搵咗13樓姐姐買TSUTAYA EBISUBASHI版

墮幫玩咗幾個月已經撞得多過麻雀

但呢到都幾多人下啦wo

拉唔到落底

多謝你無篤爆我

第一個撞到既係鹿
好記得
個陣係夜晚2點幾

捱夜打牌

張98發權利要出動
希望冇事

抽N 啊?

係啊
難得有自己個推
呢次唔用應該等多幾個月

平時打20000好少撞到mb
係有時打1500博撞先會撞 直到今個月第一次喺20000撞到詩音

玩左咁耐未試過20000撞MB
多數都係廣告排名選拔成員先會同你玩20000

香港區apple store搵唔到隻game

轉區啦

好記得你喺我面前撞到怜妹

太耐一鋪真係好難撞

其實果個廣告會係邊到會播, 除左佢個twitter

個陣我見你玩我先手痕開一場

又中

呢個咩黎

之前深夜有48番組果陣會有
而家唔知

CLS 望叶祝美來生日快樂，剩係講咗句「恭喜」同拍咗十秒鐘掌之後…收工

望叶STYLE
佢會講多我先驚

但佢其實好鐘意MC

D頭髮仲係兩截色果時

望叶：拍定手先！

無名指戴戒指

姐姐知道你係hamsup仔了

好癲

真顔面国宝

中野妹話要挑戰古啦B牙

第3張角度有少少FAIL之外真係好正

Sor 無死角的
林嘉欣level

假

如果佢肥返啲真心完美

波就話夾je
腳都假?

なみみ無人講？

上面假下面真

禾bb豬

又bb豬

個個都一堆bb豬、唔知以為開豬場咁你地

起碼我唔係波控先

咁多波控晚情況下，想問
最平成員係唔係W山本之爭

隊長、りかてぃー

りかてぃー都叫擠到條線出黎
W山本係

仲未有機會見識到佢地用日本仔胸圍科技姐

橫野mail

有少少曲線?

隊長原來影過水着
有少少少少少料

除非真係全平唔係點都可以谷到少少嘅

日本仔科技

全平都幫你係背脊推上嚟啊

佢講左幾日，終於見到佢個version 啦

對比圖

影得唔靚 影到成隻鬼咁

咁都鬼, 咁我晚晚想俾鬼砸了
btw 建議驗眼

波控認唔認到呢？

佢地見唔見到有人都成問題啦

BTW 我其實都只係見到13一個

唔肯定
shion 4
Nagisa 5
Ayaka 6
Miru 7
Rei 9

9號真係唔SURE

9唔係清水咩

ちっひー あーのん Karen
しおん 渋谷 あーやん
みる しんしん りかてぃー
なみみ うーか ななほ
みかにゃん😻 わかぽん けいと

一定係 除非唔係

1 千尋
3 karen
8 仙仙
15 keito

1 chihi
3 karen yuen
4 shion
5 nagisa
6 ayan
7 miru
9 清水里香
11 uka
12 nanaho
13 mikana
14 wakapon
15 keito

痴撚線咩…

好撚正啊屌

都預左嫁啦
最新果集

係咪所有番都收哂皮

係
本身就係靠nmb個名先上到

以後真係靠AGB啲生意先唔駛乞食

買左Happy Bag未？

不如大家買左 S Cawaii！ 先啊

又整黑白相

1 千尋
2 0奶
3 Karen
4 札幌岡薩多
5 Nagisa
6 牙欣
7 無腰既女人
8 每日彼女
9 桃寧？
11 夕夏
13 Mikana
14 Wakana bb

唔好咁啦 我老婆比人睇蝕晒

隔離講緊本家成年出得一隻單因為而家既疫情谷唔到一百萬所以寧願唔出 我都覺得aks 幾蠢下

都合理啊，賣唔到直頭唔出至
家陣仲隊隊都獨立，仲難賣

買起來！

分家獨立左仲要幫手真係講唔通

所以本家而家諗緊點樣重整旗鼓
好似係

俾營運催update iOS

話就話已經冇咩人care， 但斷埋百萬真係再核酸d
逃避雖可恥，繼續找住舊數先囉

去影咩咁開心呢

HKT 果d 就應該完全唔會啦

即係而家唔會akb ske nmb hkt 咁撈亂出一首歌？

真 性聖誕真係好正

HKT 應該就汶，前面3隊應該都仲有機

佢見我幫佢影所以咁開心

死啦 我好似一無所知咁
點解？

我都想知

邊樣最唔頹

俾line 修左股之後當日既親生女，家陣真係劃清哂界線咁
家陣公演連ticket center都唔用、net shop 又下哂架所有野，本家d野一概唔用

毛巾同Tee 幾好

我淨係買咗匙扣同生誕紀念寫真set

咁而家抽公演係邊度抽

自己有個新既獨立ticket center

就算有hkt份咪又係得美久入到

遲下咪多兩個歸隊囉

首爾48未

而家Sakura 個樣韓到真心不了

但nmb仲係用緊wo

講緊hkt
不過nmb遲下都可能係

所以咪話HKT 囉

髮已染

還野mail個張相

november生死但係圖寫december
海關do嘢未

係wo 屌你

佢哋唔識英文

腿腿腿腿

佢係miss左一個月

個網文字係寫november

睇完小美麗本寫真發覺佢個pat好正

佢有咩係唔正
除咗個鼻有啲大

不過有幾個位唔應該著底褲
晒咗

收到寫真嘅波控打睇到虛脫未

而家ig live

眼袋大過對波

sor 講緊妖姬

佢做咩成日扮狗

隻狗成日奶佢個咀

想做狗

佢搜尋既野

會唔會出福袋

家陣都仲唔講，會唔會有d太汶

btw 月別買起來，買完聖誕又等買着物！！

月別》YNN》福袋？》着物
日日都上貢緊

財散人安樂

你都好多層樓啊

哈魯卡勁q又無人講？

冇人講咪你講囉

咁撚惡既

綜合以上, 咁可能係人問題了

利申 未去過

可能去到連買都唔俾，唔好話睇

去過一次光頭佬咁多
又隨便睇又同我吹下水
幾好人，

好想要

死人閪鋪網購無份抽

呢度有個在日巨

no啦

係有得抽

好彩見到
仲要今晚截
買了

20201218我愛山本望叶

快d 截好, 唔係好想再加啦

Gchi人人都去買

大家一齊買起來

我愛你呀mikana

星期日幫你傳遞啊

膠fd 套衫真係好正

うーか自己有份既歌
成PART歌詞唔記得哂

勁到

果然都係走啦

咁既年紀+咁既人氣
全職做揸機staff好過

係，所以都預咗係會

而家一有冠ライプ都怕怕

第一首唱櫻花花瓣已經可以肯定
唔知だんさぶる之後會點

想知queentet之後會點多d

算啦，唔係卒左都仲要佢3個又唱又跳啊

仲會唔會返嚟影相啊

有冇人有買？

本身買左本
見到呢個要抽仲要得100
不了

寧b

做咩咁易放棄啊

肯定比d死波控搶哂

講到你唔係咁

我大小通吃

我唔係
推しメン9成冇波

肥美

令班死波控搶少咗一本

點跟到你呀青

右邊堆字好濃烈既鹿味
今年又可以睇鹿既可以去到幾癲

黑長直

其實係navy + 灰
個人對黑髮真係非常唔加分

抽咗個6899但係讀咗做6689

笑左

我覺得啡毛以外都好好
之前拍第一話個啡毛真係唔得

我都係鐘意アッシュ系或者d ハイトーン既髮色

東由樹畢業
無爬文 唔好屌我

都係兩個鐘前

689

目前除左之前啡毛之外都冇問題
但試新野好事黎
我成日都想D 成員染D好奇異既髮色或者未試過既髮型

Pink 髮好撚正
粉藍都正

岩岩係fb碌到先知

我本野唔知可唔可以係性聖誕前收到

去睇下有冇現貨買住本頂住數先啦

あいか真係愈睇愈QQ

真

最後5分鐘又去左加單

我都唔知應唔應該讚佢實用好

千尋條speech個陣卒業味濃厚到
聽到心都慌埋

岩岩先又lam 完個鐵炮隊位，又冇咩諗過佢會走

頂帽又幾靚

等禾派俾大家

歡迎共享老婆

佢而家真係唔撚驚

食左無敵星星可以通街跑

啱啱到咗香港集運
應該呢幾日收到

本ZINE好似好正

あんちゅ都影到咁
想丁

Real Good

D雜物可以唔買但呢本一定要買

仲要官店都有賣

今日信和多人到cls慢性自殺

好想同佢一齊過性聖誕

同還嘢我地三個瘋狂過扑性Boxing day

我不了

買起來！！！
近排真係瘋狂買書

睇書好啊
NMB最近都D書修心養性

Amazon 幾時先肯再出買書免運

小朋友扮大人

最尾果張就露餡啦
小朋友

其實佢想點？

想犯法

賣廣告囉，你今日買左未

11:00 結界モルック ～予選～
12:00 結界モルック ～決勝～

牆RIP

又玩

あんちゅ上次賠左錢未

直接係份糧到扣方便啲

88：00
我地大家再重溫多次個下如同斷骨既聲音

みるきー真係一個屌打哂

已經幾年冇睇哂24
今年頂唔頂到呢

等班波控出嚟評分

連佢都要

應該唔洗夾硬頂
利申唔知，過往好似深夜時份都係播下歌睇風景？
26 27 已請假

睇住訓
訓醒繼續睇

我仲有睇果時係夜晚吹水節目
有年三田同相機傾山本彩、傾到相機紅都面哂

之後仲有本人登場，撲去相機

牙貓就嚟少咗個定番…不過仲係多番過成個48多多聲

谷

老婆師

好想同佢瘋狂拍片

仲以為會係橫野，點知上西妹跑出

妹贏左

今日又冇券

人真係愈黎愈貪心
第一次，1張唔夠太短
第二次，2張唔夠太短覺得3張應該夠皮
今日3張都係唔夠皮
好想課爆

連你都..

隊長都係波控

自己冇乜所以鐘意睇人地個波

3張梗係唔夠啦
等下隻抽爆佢

岩岩先睇 個sales介紹個部機都幾撚貴

真係波控黎
岩岩問隊長今次本野最おすすめ係邊個
ひなちょ，理由：ナイスボディ

連隊長都波控
成個團冇得救了

隊長都曾經難波飯，係波控都唔出奇，世間邊有咁多我呢d清泉

咁啱你飯嗰個冇波姐

由個推冇波隊長既飯話另一個人飯個個咁岩無波
大家何必互相傷害

我講完再認真諗諗隊長都係平板嘅時候

一個就咁岩，個個都係就唔同講法
由開始以嚟既推し都係冇，係間唔中有一兩個有波

做個有修養既人，補返圖先

1張淨係睇到個樣
2張夠佢講唔夠你講
3張一人一句完咗無交流
緊係10張起跳先有計傾

其實真係，10-20張左右會比較好
家陣用aeru 已經好d 15秒一張
雖然都會覺好快，但起碼盡興d

me2

幾得意

日文渣渣
次次都4-5張就算

更加要多幾句慢慢講啦

勒緊褲頭過活
全勤之後搵一次買多少少都覺得自己好貴

online握已經沉到咁

伶妹點都大啲

全勤真係好貴
6日x 7部

搵一日轟落去好過全勤啦

有全勤一定全勤優先既我
之後一日揀一兩部多d

我都係全勤先
一黎自我滿足個個星期有得差下電先
二黎對個全勤報到好似好似易有印像
同埋都想睇佢地每次唔同既衫
下次9號都係少少地
係16 17先多D

每星期叉電真係好開心
非在日撚終於唔便等個幾月先見一次
我反而10號多d , 有部29張

下個月

29張係多d
真係貧窮限制我想像

又完咗一日啦

29對我算多啦
冇錢啦

M1開始lu
見取り図

今日有部係7仔食住魚蛋傾
佢一聽到係7仔就痴左線咁開心伸到個頭勁埋、好奇寶寶咁係咁問有咩賣有咩賣
成部就變左7仔介紹

真係可以係7仔果d食住野同出口傾啦

食左零食睇緊
吉朱保佑！

等睇包膠

2020年12月28日(月)18:00開演
山本彩加 冠ライブ「この瞬間(とき)を。」
想睇

下次可以去埋OK

幾好玩，尤其個MB 有興趣
兜咖哩魚蛋過兩部佢都仲講返話好想試

想睇+1

次次D特別公演都撞哂我返PT

社畜無分國界

介紹七仔d塑膠點心未

架妹會唔會唔識咩係sir高磯

有逐格逐格睇下，點心始終佢地冇，係覺得新奇d
問我點解燒賣會係黃色，差d想話你地果d先係假野啊！

7仔啲呀姐有冇用啲古怪嘅眼神望住你

今年有成員聖誕衣著整合PO未

佢應該都見慣d印賓成日video chat 住，見怪不怪
連小食吧我都有行去影下

你有mb 聖誕cos啊？

みかにゃん都係普通私服

早幾年先執哂姐，點會唔知

但你個樣唔係賓印嘛
一係以為你.......

有啊

あーやん都係wo

今日有講嗰啲全部都係聖誕cos
みかにゃん原來冇

可能係24 25 mina event 講左會著
所以今日唔著了

但係黑髮白衫成個仙女咁

駁唔刀啊，係啊，係仙氣啊
點解可以咁正

好古惑

到見取り図
G持G持

加油

剪短真係好岩佢
但真係愈黎愈似彩姐

好好笑
同平時夕方既佢地好唔同

648分

長髮

聖誕look睇唔到全身握黎把撚

撐住個第三呀

集氣頂住

胸不平，何以平天下

頂得住！

波控先care 大細，根本不在考慮範圍入面

有冇我都係推佢
2個推都係短髮冇波好似係

長短髮呢樣我就冇咩prefer， 成日轉既d mb

wow 好正

D MB剪短之後
好鐘意睇住佢慢慢長返

見取り図

みかにゃん 咪就係用左兩年幾時間慢慢留到家陣咁
如果齊月別仲易睇

最後呢組我覺得好嘈
但評審好似好BUY

里香サンタ

後面果兩組
一個碌地
一個鳩唱

D TWITTER話後面2組都唔係漫才
唱個組真係好嘈

M1本身好似無限ネタ係咩類型

第一眼心諗
紗英様唔係完哂お話し会架咩

on9咁樣輸一票

btw入到最終決勝仲要拎到兩票
應該都有機會上位

第3張塊面漲到

想搣

食到有啲白色野

難波契哥沒有輸

怕怕醜醜

露得有點俗
但我ok

識飲梗係飲未煲過既_水啦

有個大膽想法

社長回歸啦

返嚟兩日就要送經理走

前輩們卒公前返黎太好

返嚟送經理走

真心好屈機

佢個上位其實係要幾上先有チェキ

頭3？

頭3
然後10位內有keyholder好似係

頭3一定有車奇
鎖匙扣得5個跟分數抽

原來變得返5名抽
之前唔係頭10名都有

初頭係10個 但都係抽

too 色情

成日著咁少布
驚佢冷親

發現去睇wbi初日嗰三位今日都有份出

又卒業旅行

仲以為真係七條友就咁卒業，最後都仲有Miru返咗泥

真係好多都返哂嚟

尾二一次啦

NMB48歴代卒業メンバー

1 山内彩花
2 森彩華
3 滝山あかね
4 大谷莉子
5 岡田梨沙子
6 石川こころ
7 原みづき
8 小鷹狩佑香
9 佐々木七海
10 城恵理子（1回目）
11 藤田留奈
12 東郷青空
13 松田栞
14 太田里織菜
15 杉本香乃
16 佐藤天彩
17 肥川彩愛
18 杉野莉沙
19 廣瀬聖七
20 久田莉子
21 篠原栞那
22 山本ひとみ
23 石原雅子
24 福本愛菜
25 小川乃愛
26 小柳有沙
27 梅原真子
28 中川紘美
29 嶋崎百萌香
30 島田玲奈
31 赤澤萌乃
32 小林莉加子
33 與儀ケイラ
34 高山梨子
35 山内つばさ
36 村上文香
37 山岸奈津美
38 三浦亜莉沙
39 山田菜々
40 河野早紀
41 室加奈子
42 照井穂乃香
43 高野祐衣
44 近藤里奈
45 小谷里歩
46 門脇佳奈子
47 梅田彩佳
48 西村愛華
49 柴田優衣
50 渡辺美優紀
51 植田碧麗
52 岸野里香
53 木下春奈
54 松岡知穂
55 黒川葉月
56 上西恵
57 薮下柊
58 山口夕輝
59 藤江れいな
60 西仲七海
61 村中有基
62 上枝恵美加
63 須藤凜々花
64 木下百花
65 松村芽久未
66 溝川実来
67 矢倉楓子
68 市川美織
69 中野麗来
70 安藤愛璃菜
71 沖田彩華
72 山本彩
73 植村梓
74 日下このみ
75 林萌々香
76 三田麻央
77 岩田桃夏
78 城恵理子（2回目）
79 大澤藍
80 内木志
81 磯佳奈江
82 大段結愛
83 大段舞依
84 武井紗良
85 川上礼奈
86 久代梨奈
87 太田夢莉
88 古賀成美
89 谷川愛梨
90 山尾梨奈
91 佐藤亜海
92 大田莉央奈
93 明石奈津子
94 堀ノ内百香
95 小林莉奈
96 溝渕麻莉亜
97 森田彩花
98 西澤瑠莉奈
99 吉田朱里

岩岩見到人整理，原來已經99個，之後仲有幾個已經預定中

2回目

頭先唔係話吉朱係第100個咩

笑什麼 ！！！

不如唔好著啦屌

吉田朱里卒業公演：12/21、山田壽壽12/22、井尻晏菜12/27

1223 我個名

on9啦，梗係咁樣正過唔著啦

天才木下百花

日日都有人卒

一定係

人著佢著，佢著得梗係大d

天照大望叶，呢個好似幾吸引wo

即係會做眾神之首

紗英ON&OFF番個位竟然係557接

等我再教育佢

呢套衫好襯佢

怒買一波!

好多波控hamsup 仔, 俾人點下相啦

俾人提醒要cut mail 了

真係幾似

假如你是nagisa的哥哥 你的生活會怎樣過？

很煩, 想趕佢走了

日日都聽到:「哈哈哈哈哈哈哈哈哈…」

24小時loop551 廣告

屌有聲

換呢個loop is ok

要埋還野同557

都好都好, 拎走哂D 人, 唔好阻住我地兩個

兩個極端

557發育緊架喇 比d時間啦

癲

hamsup 佬真係好多

聽日應該有銷量睇

D hamsup 佬唔好丁我女朋友得唔得

原來今個星期先係出左一周
成日以為本野好耐之前已經出左咁

淨係個封面都夠D人都丁左好耐啦

你一個買得哂D書咪得囉
你每買多一本就少一個人可以丁到佢啦

繼續印就繼續買

咁ems可唔可以快手少少

點解我去みかにゃんevent、 要俾個名内木さん睇

呢星期隊長都幾慘 要連續親手送4個md走

白間美瑠

更新換代咪幾好

無得call仲唱be happy

呢首終於唱到一次live

禾Saebb話 聽晚佢卒公完咗後 八點鐘會開Instagram Live同大家道別

望叶真係 人地都要走 講嘢都係一句起兩句止

仲唔夠咩

又要引某位清

谷到上頸

今次真係樣都唔同左

好淫賤喎

下個post係咪要出返
Karen Yuen有冇波

咁樣係背脊手臂谷谷谷到上頸，睇見都痛

公開處刑咁

原b痴完線未

為咗你地班波控，一個好女仔要咁

南 羽諒（NMB48 チームN） 現正廣播中！！

22/12/2020 我愛你南羽諒

Saebb喺NMB嘅最後一日…

整左咁既圖之後自己去瞓咁不負責任
黑色喱絲我地點瞓

又係果件黑喱絲
成日都著嚟引人

見到有啲驚

冇事既冇事既，唔好自己嚇自己

未組閣冇事既

仲未到

Hi

我hi埋你個份

終於到今日

屌你真係聖誕驚喜

咁都無重覆
有無咁良心

嘩

完全係痴線佬咁通山跑

馬騮唔通山跑做乜

腳板實好臭

keito大得好快
同你並排了

天氣凍啊 著多件衫啦

無我份
無日本tel no.

眼袋咩cup?

埋位睇DMM

[突發] 彩姐IG Live

真係好環保，又著番卒業演唱會嗰套衫

岩岩想講
乜又係果件

NMB冇錢

紗英様、社長

社長返嚟送經理走

屌你唔記得台詞

笑下笑下就流眼淚

休息得太耐 狀態未回復

唔記得台詞係台詞一部分

屌你句句都唔記得

唔記得台詞即係狀態已經恢復